Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 471 動漫撚狗大會

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

新po 留名

LM訂四寶

wm mk6 派快d

猴活：比錢啦 望

lm4+6

多謝樓主肯KEEP住派新貨

會唔會準到咁

好靚 好想快d攞
不過EG個樣好似後生過之前個兩隻

少年你們太年輕了
其實牙他仔就係我，我就係他仔
唔信？我轉過account打番同一句

求相

內戰個隻其實都好靚
又有得拉拉鏈

其實全部都係猴活撚緊狗

推一推返上去頂舊PO

lm

留命

猴活 7月年度撚狗月

奶奶lin

調返轉讀一次

他仔有野要同連燈仔講

樓主可唔可以叫個倉HOLD一陣唔好派住
冇錢找尾數

多$150多個頭雕多2枝炮多4個特效
Punisher宜家都低過原價

好難想像WM6會點

暫時找左隻鷹眼 重有antman同bw 兩張都爭幾日 冇事掛

到依家1隻都仲未有得拎

呢隻明顯靚好多

仲未有味精圖
唔知會唔會打7 SL個張呢

我儲開wm 但都冇入呢隻同neon tech 接受唔到

有個張 會唔會送多樣猴活精美小配件

猴活1:6龍珠兩粒

上貨please~

上左

全都要

ALL PASS

Pass x2
我會用啲錢去追bucky好過

睇黎女巫真係留返劇先出

我儲電影版 毒我唔到

有新cos bb

動漫節COSBABY做勢

求上車

又出埋啲垃圾

COSBB真係咁賣得?

想買隻Iron heart同Iron Man

成本低又易整
上年啲人派住隊送錢比佢
食過返尋味 今年繼續

點解 AVENGERS 果D DIECAST 冇呢D特效件架

WAR MACHINE又冇IRON MAN又冇

諗起上年班友
沖去買COSBB唔講以為有金執

因為嗰啲唔俾你都大把人沖去訂

咁上年又真係有得賺 轉手執幾百
Fatfat

幫VENOMPOOL做勢

Cosbaby可以全pass

我幾鍾意唔係真人樣嘅Cosbaby, Venomized 都幾特別丫

但我又覺得呢堆出得幾靚喎 好過antman咁囉

其實我覺得整得幾好好新鮮

好喜歡她

4寶 1/6 Venom

扑呃同隻野都幾特別呀講真
不過都係PASS
有人專玩COSBABY既

係唔係就派

各花入各眼啫 一樣嘢總會有人中意同唔中意

係嘅都唔錯

Tom Hardy頭

晏d facebook會update

如果真係出Venom 1/6,諗起都興奮

似幫spider-man造勢

好過出埋d濕鳩糖膠啦

唉，我pm 你啦比tg我

但玩開搪膠果啲對隻野好似幾好評

隻濕鳩糖膠 好渴市
鳩流區啲人話實物好撚正又打晒飛機咁
我真係晤識欣賞

派貨 都唔會收啦

出味精了

前幾日放走咗

反cup了 整返d燈 hehe

多左燈 佛心

諗pose個個都辛苦，冇配件嘅

冇咩特別

都無配件

呢張想點

你冇Star Lord 係擺唔到呢幕

重要係1.0

胸手多番D燈

Rocket 係DLC

老闆3.0可唔可以送埋MP3
粉絲開心你又開心

我有 但係無wm6不過都唔會徙錢入佢

加咗咪又係冇人要

擺明隻WM4都可以整到多燈嫁啦

希望唔係p上去

我睇到都笑左

手臂都有燈
WM4有心佢根本就可以做好啲
只係佢唔做

駝背好嚴重

我都驚係p上去 特別係對手

成功人士睇好大市

無乜所謂啦 自己嗰隻除左開箱都唔會開燈
要j相我睇戲仲好

快D出扑呃

屙爛屎咁一個月屙幾隻

個開口頭原來真係咁用

幾靚

...

我覺得好柒不過本身隻野唔靚扑呃係點都唔影響得入唔入

4月14快啲派

我都覺得好柒
[惡]高個頭唔知想點咁

唔係eva黎 另一條女

Karen bb都好好禮貌

真 突個龜頭出黎jm9

係咪就派?

快啲搵人開箱睇下係咪真係咁多燈
SHF都多件過呢隻, 得兩對手

Box Art

冇配件都咁厚個盒

手位紅燈係識著定唔識著？！

真係似TEAM SUIT WM係四寶

match

RDJ打比你WO

係就好
屌你部電話

睇相係見到入面有塊透明件
不過依件WM6 D燈多到聖誕樹都唔會入

無人收到sms?

加返燈！ 要追

都係iw最好玩

我覺得幾樣衰下

D圖好重味精

派到幾時

幾好啦
唔通下下用cw果d比咩

好想吹奏WM6
真係搵唔到有咩可以讚

繼續吹WM4好過

比d掙扎

頭幾張concept art咁撚樣

3日

唔知點解版好睇d
依家成隻野都好橫

人才EMAIL黎

email不嬲無日子

識唔識嫁你

BTW 1000原價可取冇人理

經濟差+瘋狂派貨，梗係啦
留錢等4寶

聽下Justin同柒藍點讚囉
第一次睇味精圖完全唔興奮

重點係，我俾原價不如收番wm4算

Hot Toys - MMS530D31 <<Avengers: Endgame>> 1:6 Diecast War Machine Collectible Figure 到貨喇 ~ !

早前於2019年4月14日14:00或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

因為分批派貨關係，未收到通知的顧客請耐心等待，如有任何取貨疑問請先致電37223988查詢。

派到2日睇黎真係冇咩人訂

可以再肉酸啲

又出埋d on9 post 刷存在感

唔知點解諗起張學友

其實BOX ART個頭係咪P得太白
好似光頭依家岩岩仲讚佢靚

仆街差兩個鐘

個boxart都幾唔掂 同一個色tone又唔分層次 搞到一pat野咁 睇唔到隻WM

想等埋ip一次過拎

佢一開訂個日已經好多劣評

IP又有風？

首日夜晚10點

陳仔又出現了

IP會唔會有同等下場

5月8單 有排等

TH 無gg

真送免費單都唔要，除非儲成套wm

想點啊heatoys

支那啲廠到底有冇比疫情影響？
war machine mk6 q4變今日q2

講起WM6 係套戲有冇射過一炮?

寧願要紫薯都唔想要呢隻

輪椅黎

連IP都冇

剩係打咗starlord一拳其實ip好似都睇唔到開炮

善良之炮?

最勁紀錄：打暈starlord

請善用不推

IW Thor, 閃電俠，金豹，乜50,QS店長

真心覺得呢幕好型

連Rocket都有開過槍

睇左eg幾個boxart真係唔夠iw好睇

喪屍L文 等IRON STUDIO囉

wm入面紙盒唔知點呢

其實我覺得IP有， 但應該最後比marvel cut 左個shot 無係大屏幕出現

轉晒冇紙盒啦 直接發泡膠

FB有原價可取WM單

Ip其實實有開過炮 學你所講冇係出現係你眼前姐

大量

低過原價先考慮吓

多到癲
係咪驚好似WM4咁

我覺得笑臉俠都有咁樣一邊笑一邊同人打
但應該最後比Marvel cut 咗個short 無係大屏幕出現

直接同一活生生例子

thanks

但笑臉俠都有踩下人

先生呢度唔比影相

件褸突然變左短褸
又變返長褸

上個post 好似有人搵我 上一上水先

仲要撞正個個留彈藥四六寶

我地想問你有冇新迷題

Wm mk 5 係邊隻

有無新燈謎？

WM4咁高質都低過原價，呢隻一定好快插水

如果你留心小小呢，佢係唔同攝影師影既

仲有冇一隻少配件過佢

少到

都幾肯定無

良心HT

派2轉 應該直插

唔係已經插緊咩？
原價都未有人接

真係完全冇嘢玩，套戲完全冇任何表現

問個ON9問題

張單加左名 係咪會有埋拎貨SMS比我

係

IP表現仲小其實但好多配件 wm6 起碼一拳秒左starlord

我寧願要IP, rocket專用地圖

ip正好多，無得比，起碼有參加最後大戰，同埋都算新造型，mk6真係同之前冇乜分別

個種重甲感

一隻hb 一隻ip鎮宅

Ip都係麻麻地
最初黑色配色靚好多

MK6可以燒比祖先

其實ip只要轉番黑色就perfect，呢隻wm6都夠膽收2千幾

ht唔理出得幾差幾貴都好都會有一班護主犬衝出黎咬人

Gorgeous fantastic absolutely great doing a great job hottoys very good yeah yeah yeah

Portal Bgm

期待已久 快d派la

希望rescue都會整返啱啲燈

如果轉黑色就叫WAR MACHINE MARK 7

叫鐵甲美帝號，紅藍色係icon黎架啦

Sir, This way

唔係mark5咩

有開箱未

套甲無特別, 炮又得一枝, 得幾隻手型收2千幾
真係搵笨柒

Sor 我就係比佢搵左笨柒

今年Q4會唔會見到下年Q2

笨柒加一唔再對heatoys有期望

慘 呢隻仲要埋唔到堆 唔知夾邊隻好

Q2尾班車

如果出mantis應該少過佢
wm6起碼有支砲仔同面罩頭

nebula

上年仲有人話呢隻少人訂派貨變47

一定唔會
ip-幾百走唔甩

依隻wm6真係尷尬

IM點柒都係主角機
WM呢d黑me 蚊二線角色真係幾難會令人後悔無買

WM1

全部除咗mk2

點睇？好似幾正

Alita

仲要減幾百

前年食炒入左，到而家都仲係最正既WM,
睇來只有IP有機會超越到

呢隻出得好另計, 但MK6真係....

好出奇咩

WM1 真係好撚靚

利申：fd屋企有

仲以為好似Mark 4咁

Wm6太少件了

4隻手型已經係阿活嘅誠意小配件

客人開心 佢又開心

送塊墨西哥餅都好啊屌

wm其實隻隻都高質 利申: mark1-4都有

呢隻都唔算搵笨柒 量子服個隻wm 真係on9先買

幾平

流動輪椅

我係公司買14蚊

望到呢隻野 真係唔知邊個會走去訂

送俾我都覺阻掟

凈係原價入左4 覺得幾高質
雖然閹割左啲燈 但啲暗花真心正

我訂左

猴活蠢左啦 應該係熱潮個期開埋全部校服
依家一定成堆跳樓單

到底係咩驅使你去訂

校服WM喎

其實我覺得外型唔差 係無野玩
橫掂都成套儲 唔會收少一隻啦

我都係為左儲一套先訂

我以為mk6
sor
量子服我記得無開訂啊?

差女武神同飛隼未出

我係儲一套wm

完美配色

一套wm全部玩全彈pose都幾型

普版he $1400都有 好想收多隻

平均$5個唔洗

收左隻Gamora1.0，可以擺eg場景

但頭唔ok

成日想後追mk3但炒到好貴
入左punisher版wm就算

強國studio

真 如果唔係強國出一早狗沖訂左
隻野出得唔差

做咩咁執著要圖 張圖會令你性興奮？
又唔係無講答案出黎

有冇人買過國產groot

咁大波既

呢隻1/6好正
HOW MUCH

可遠觀而不可褻玩已

夠快，資料蒐集充足

我都睇緊dx 17 or 18
車vs 機械腳

睇人開箱第二個版個真人頭中晒伏

邊隻第二版？

支持

今年有冇機會派到紅黑同stealth suit

btw 計緊找數筆錢

鷹眼件衫隻風褸料幾正 又扭得 又唔怕留痕 又唔會變灰

幾鐘意佢d片
節奏唔錯唔會太沉

有d片講個盒都講成10分鐘

開個盒點講十分鐘

誇張左
總之就講好L耐啦

同意好撚耐，要狂ff

d鬼佬好L長氣
講L完個盒跟住就逐隻手型講
講極都未到主體
到講主體果陣又係講一大輪野
都未肯開始扭隻野
自始見到d外國開箱就怕怕

佢講得好好。
比起fb果位11點直播大師好好多

幾好
好過個cctvb八婆，唔識扮識
諗起佢個樣都想嘔

果個就算啦。。。
好希望Hottoys快啲出紅女巫

On藍啲肥手指加埋佢個死人樣同死人聲好撚想嘔

一開開9個字

中英雙語係咁上下
不過佢把聲好攞命，聽聽吓會想熄左佢段片

系。所以睇到一半無心機再睇

呢個夠精神

就算唔講政見 佢d review都係垃撚圾 失眠睇一流

見到隻新cosbaby走去搵下原版個樣係點，左右唔對稱又幾型

佢d電腦特技背景好垃圾 成陣大陸味 好on9

有名你叫，on9藍

agger...降低晒成隻hottoys質素

原來都幾撚型

得呢隻同ironman係幾靚
其他都柒柒地

毒液宇宙果到隻隻都好靚 真心講

橙同紅果隻係咩

毒液戰隊

Sw 同唔知乜嘢

呢堆唔係venom黎 黎佢哋既敵人

第一張圖係美國隊長為左比時間其他人走
而犧牲左自己比共生體融合左 變左做壞人

呢一輯漫畫係講另一個平行世界比堆叫共生體之類既生物搞
跟住doctor strange就傳送主線世界既Venom去幫手
因為只有同Venom合體先可以唔怕比共生體控制

第二張就唔知了

呢幾隻出1/6有d興趣想入ca同ds

毒液 vs 毒藥
好似係

WM6真係加返燈
Fb有人打定飛機85海星

期望越大失望越大

幾型

想問鷹眼右腳後面插刀仔個刀匣個4邊花左係咪戰損黎?

仲有rocket個揸槍手好鬆 成日都hold唔穩把槍

我隻rocket都係咁，成日跌槍

希望會加啦

其實幾靚真係

85粒海星 其實加唔加燈都係咁柒 本身造形問題

咁即係通病

leo chan 又推高個價

hawkeye dx 無人放

求今日瘋狂派貨

Rocket Antman都郁多轉please

好彩依加一郁都有一兩日 唔係幾個鐘 都叫有機會派到我

太陽巴下一水攞得？

rocket次日7點
antman7月2

希望笑俠一排排幾日啦

白痴on9仔

玩家福音

hi 太陽巴

紅黑要q1 你可以走去問hottoys

準備

有冇試過六日開

想問新果隻wm係咪die cast

睇清楚開訂圖同box art未？

未

無，紅日都末試過

以前有 依家多數平日

之前話Q4
但都係講嫁姐 wm6夠話Q4 wasp夠話上年

好理直氣壯
夠勇

派貨🙈

跌到落100蚊張買1送1未

開左黎玩，真心唔差
跌到100可取幾抵玩

1月1咪試過

如果係1/6就好

原來寫明diecast sor

而家搞到好似傻仔先會訂野

其實多人訂無問題, 但太多人訂黎為左炒, 到派貨就放單, 攪到個Supply多到傻
如果有7成真係玩家訂都未必會咁痴線

6寶個堆真係多到癲 派哂會場起碼都要半年以上

屌 張張都排餐死排返黎 而家輕輕鬆鬆收單 仲要平200至600 蝕入肉

有得咁計咩

28號 11點半
等緊

應該點計

早2個月仲+200收左張隊長

咁你今年仲訂晤訂？

你之前唔係話見到自己d figure跌價會好心痛既咩

大把人話唔訂，最後排隊嘅人不跌反增

隱性

而家咪心痛囉 訂左後跌到咁

Hb都有現傾

又排6個鐘就不了 walkin 輕鬆訂算

點解訂咗但個市跌價會心痛

你每隻俾多人200至600
你就會諗如果而家收單我就慳幾千 仲要唔洗每隻排幾粒鐘咁辛苦

隻野無咁靚囉
市場價格同質素掛鉤

如果有得咁諗我上期六合彩都中到啦
依家準備緊移民

原價嚟嘛師兄
上年end game熱滿同依家冰河時期比...

玩shf包唔使排,唔係魂限都可以等佢慢慢跌

Venompool 升到$7000就靚到仆街

Shf唔係魂限先炒到顛喎

HB啲貨會晤會滿瀉到香港嫁

一定會，但你唔會夠班炒狗搶

你地真係唔會有一絲 早知果時唔訂而家收單既感覺咩

係
同47個陣天價一樣
係fb同人講屋企有隻47 即刻有啲身份認同

邊隻唔係魂限炒到顛 end game

心痛死

Sor以為包埋其他拉打龍珠個啲

講出我心聲

錢方面就無太大感覺
始終原價

反而係晒時間甚至晒假去排動漫個下dump春啫

真係完全無

真係完全無
只會想希望快啲派到我
你咁樣諗好辛苦姐

時間，體力消耗加埋請假 都係成本黎

果時邊會估到依架會咁
有得原價入手已經好開心

最慘你請假辛辛苦苦排餐死 但你見到d單減幾百 人地玩到隻野殘埋放返出去都未派到你

你唔係會員,你點都輸,有冇想棄坑

其實基本上已經唔會點再訂 係睇佢仲有幾多隻endgame出 出晒就停

食左炒

升到仆街你睇下佢會唔會咁講呀拿

派埋1/4 gg先再痛

開香檳慶祝無時無刻上黎喺度講好彩我有訂

真

成世人未試過咁辛苦
又餓又急又攰又眼訓

加上跌成咁
身心受傷

直頭覺得自己on9

清好搶口

完全係精神折磨

接受理實喇 都發生左 仲可以點

如果我係你
真係今年晤好訂野 留返下年執平貨

我真係打算唔去
要我試多次排隊地獄 咪搞
如果身第時升我俾多200收單算 我請假都唔止200

如果升到每張+500至1000呢

疏

最怕重現cw事件雖然都已經無咩想訂

我都接受架 係覺得on9左姐

唯有笑9下自己

我要既果隻野唔會升到咁啦

正 再加埋笑俠做狂歡三寶

btw我唔係好鍾意螳螂女個辦個表情

之前話唔訂唔訂, 最後早幾日上20樓都係訂左loki
好撚犯賤

忍得住 唔訂！

如果未有Loki,呢隻睇完實物係正

就係得咁

加返燈已經算比面

唔加燈隻wm6死得仲快

幾靚 你地會係邊到訂 唔想再去13樓

快D出埋校服版

我見好多負皮 係咪間野咩事？我唔知
Btw 13樓不了

唔知post相多數有負皮

13樓同soosootoys啲嘢竟然唔知？

燈色係劍齒虎

呢隻身型幾靚
不過都係等平單先入

係咪Soosootoys偷人模？

13樓咪即係SOOSOOTOYS
唔去13樓訂去第二到訂都係幫襯緊13樓
好似係

Nani～ Sor share錯野添 呢個真係唔知

from Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 453 改盾呀屌你老母

即係蜘蛛頭唔洗訂 又慳幾舊

冇睇到下面講13樓添 屌 咁不了 唔訂

連85普版都要q1-q2 其實就唔清楚

呢隻都死得咁慘 仲出校服

冇話慘唔慘既，猴活始終大贏家
都收左1000訂

猴活收訂個一刻已經贏曬啦

有冇咁差我幾鍾意
唔知呢隻慘啲定Rescue慘啲
Rescue都幾多炒家排首日

成堆可取單丢出嚟消化唔到一定重壯觀過rocket

真玩唔理人地點
炒狗賺夠想俾人賺下貼錢送俾人係佢地既事
我覺得Rescue本身個價算值先會去訂

自用既唔會太在意啦真係 本身買得都係expected price 炒唔炒得起都冇咩所謂 不過睇炒狗仆街我會好開心

rescue只係首日多,
班炒狗見唔對路, 之後果幾日都勁少人排, 反而可能少貨

成2530啲手腳幼到pk
2000蚊以下就值

咁HB2.0一定好值錢

IP呢

斷斤稱?

根據呢個邏輯 rocket跌得咁勁 係有得解

Rescue就算少訂單都有排先出貨

咁要係SB整返個磅

冇所謂啦，反正85都有排派
Rescue只係佢既dlc

咁點解thanos要跌？

點解1/4 dv咁大隻 都插得咁勁

Hb隻dlc手咪應該炒到5000

再攞個磅 磅下幾重先答到你

1/4 gg見到希望了
炒狗係時候大手入單

五月玩具都開定Cosbaby 訂lu

乜事今日咁搶口

因為thanos大得嚟柒，你睇hulkbuster幾有價有市
hottoys 自己都知乜事拍埋ca開訂等啲人迷懵懵訂埋

派貨無我份 放假又無野做

你認真定講笑

Rescue都算快cut訂

我唔識欣賞姐

首日都整左一大半40層樓梯

凈係賤民首日單 都晤知洗晤洗派3 4個月
利申次日

rescue 平民首日勁多人。之後日子散哂了。印象開左一星期便cut訂。

但拉返長黎睇, 有去訂既人真係唔多
可能派幾浸就派曬

本身都想首日去 見到條人龍 轉身去食個lunch
返屋企訓
次日好似半個鐘晤洗訂完

聽講ca會改胸口個粒星

想買個盒裝1/4 唔想支那淘寶可以去邊買

屌

拍埋ca開訂 你講緊乜

好似呢度有巴打話可以訂亞加力膠盒裝

thanos 出4個版本。各有特色。個人喜歡2.0, 4.0 ..

Thanos 首日3月31日, 美隊4月27日...

係喎，記錯添

等埋mk1 就收工，希望今鋪動漫節可以搞掂

可唔可以出ahsoka

sw padma

派貨未

其實on藍啲片英文又難聽 講嘢又甩咳 評論又唔到point 點解都會咁多like咁少dislike 我真係完全唔明

我記得我去完旅行就cut咗訂

都有一星期左右

好

呢度有無巴打一齊比dislike佢先
我差唔多條條片都比完dislike即走

我一時時 有時唔係好想俾views佢

可能佢拍英文，d外國人鍾意睇佢
不過香港黎講真係唔洗睇佢，好悶

就係佢拍英文啲鬼佬先唔應該會睇佢 啲英文又難聽 外國仲要咁多人拍ht開箱

睇英文直接睇justin好過啦

可能佢d片夠短掛
外國d preview成日都廿幾三十分鐘

Justin嘅片 好少會講缺點

起碼justin d光打到我睇得隻野清楚先 佢d片隻野又影得柒 又唔知up乜鳩 佢d英文 我地唔係native都好難聽 d鬼佬點聽

thanos咁型都柒?

Fantastic Gorgeous Absolutely Great!!!
Hottoys doing a great job!!!

Sweet!!!

因為連睇都無睇 點會特登俾dislike

佢上次講antman頭雕都戴晒頭盔

襟入去睇都廢事

無睇, 比dislike走人

Fans club啲片幾靚 仲有設定介紹
但好懶成日唔拍片 明明見佢Page話攞咗貨

等thanos3.0二手去到1500樓下，入返隻做稻草人都好

chewy條開箱比人搬咗去bilibili
下面d留言仲屌鳩佢做乜唔學講普通話

幫手刷view阿

咪唔撚好睇囉屌佢老母 偷人片重多多要求 支那人真係支那人

死大陸狗睇老翻仲要多多要求 垃圾蝗語狗也不屌

應該係俾人屌得多，學精咗
佢來來去去D用詞都係：
1) absolutely fantastic
2) absolutely bang on
3) really appreciate it
4) looks dang good

原來我記錯咗拍mk85

奸角呢講我覺得loki同hela正啲，mysterio都唔錯

支那北方狗話比狗講

我想問一樣野 如果撞正仆街賣家會唔會有機會我收張可取單 但其實嗰張單已經係報失左 跟住我拎到嗰張單上去佢會話呢張單報失過所以我攞唔到？

講起mysterio,今日starlord頭600徵單

會呀 所以收可取單有風險

未可取係咪唔可以報失

係呀

報失係咪要親身去？

單主本人 同所有加過名既人都要一齊去先可以報失

原來係咁

有d人驚咪會叫埋放單個人一齊上廿樓拎

晤怪得 成日見啲人收可取單
要係信和交收
長知識

我都係知道係咁樣玩先敢收單

我都依家都係收過2次可取單
好彩無遇賤人

放幾張就得 十張以上就放唔落
起日本買左set marvel file最後唔捨得用

我用依個

Marvel無A5，得A4仲要係卡通樣所以買咗StarWar

岩岩收左rocket可取單，即刻上去拎

其實一定追到，除非電話號碼用太空卡，所以收會員單或一手單比較有保障，但係最好收未可取加名就最安全

玩得HT都要用FILE

我係摺好擺喺櫃桶

想問HAWKEYE DELUXE係幾錢訂
見應該就$500訂, 有D人又話原價係$1000訂?

追到qui gon同Cody啦
但7月都黎啦

幾錢追cody
我都想追

我搵到張單又寫係$500訂既?
好多人又訂$500+ $400
即係有兩個價!?

截咗訂咩？

好似平民單1000訂
VIP 單500訂

普通版500 豪華版1000

痴線Facebook有人放大量原價首日單
想收張CA都收唔切

今日rocket上左貨有冇繼續派？

收過差唔多十張可取都無事
其實會為果少少錢玩報失既人應該好少

有人幾張夾, 你都好難入

MEDIA開訂個日500訂
MEDIA之前日子全部1000
完

之後

想留言返句

普通話聽得好難受，做乜撚唔去學下廣東話

唔係， 我VIP 都係 1000 訂

唔關VIP事
上面都有巴打講左係寧寧舍舍傳媒個日折扣單係$500訂

派貨未，吹奏下呢隻先

How about me

個頭咁柒樣
點吹都無用啦

不了😅

自己有home made個隻 所以呢隻係笠頭套咁擺

改好隻hulk先

下次我會cm佢

I hope your video will look at the pros and cons together

吹奏都冇用
個頭出出地事

會改嫁

呢隻都夠1年

Rocket送個支野都hea啦有乜無可能

邊支 未拎貨

reality stone支野

hea到批水口 批到果3枝針片走左忽

又要搵日上去換

星期日會唔會派貨

成功人士‎Tony Cheung‎ 前幾日起兆萬買果D貨好似無人要
btw做咩無咗呢兩張相ge

有無巴打想要WM 可取折扣單 原價

500

250

251

100

50

毅進星100

700

巴打你送去我度OK？
我抵諗啲收留佢

你去我樓下送畀我 我再考慮下要唔要

10 到我屋企樓下交收

連燈有愛

隻野張單遲早低過THANOS

低過原價可以諗諗佢

批玩具擺到2046年啦，升值架。

呢度啲人咁9屎你重夠膽放嘢真係勇士
你要貼錢送比佢哋先可能唔洗比人屌

鳩屎得過班成功人士？

LIHKG HOT TOYS

【成功人士名單】

(By巴打玩HT慘過食屎)

正如巴打所講，大家就唔妒忌炒賣，佢地全部都係人生贏家同商業奇才，我地就好想學佢地營商模式同分享佢地靚相比大家模拜。
希望佢地唔好以為佢地有錢搵，一眾巴打們冇出於妒忌心追擊，各位巴打除左ht 貼多啲商業成功人士上黎比大家學習

派四寶前，大家一齊回顧下一眾成功人士

少少題外話
強烈建議大家將以下人物/店舖加入自己嘅玩具交收黑名單

花左少少時間整理, 大家睇下呢個版本O唔OK

hold到2046

Hold到隻野分解 個價會升

其實面罩頭個比例都錯

上一隻面太長 之後線位太趕客

等埋4,6寶先呀嘛

發現超出字數
同埋想試下用gif圖會唔會好D

本post榮譽炒家Jason Leung都無

反疤

反了 垃圾ball

搵唔到佢炒賣D post
樓主有無keep底

啲gif圖

係條友射得靚定個人牆廢

疤球員廢

慳位

gif圖好
排版短好多

Jason Leung
連登：Oh_Yea_Strong #257705

Facebook:
懶人包：篤爆佢炒黃6死口唔認 最後自己認返轉頭
詳情：成頁都係 (好柒...)

睇返上年個post, wm mark4原來去過咁高位

上年個post好似無人cap底佢柒ge相

用埋四重加密

依家ht就算出到同預訂圖一樣 已經原價都走唔到
好難想像任訂果d會跌到點 （蟻俠 wasp 果堆)
到時全派睇下有無得執先

煉金術師可能有

新既far from home線位改咗係後腦應該好啲

係fb見過裝1/4 iron man既箱有埋刻字 係咪得淘寶先有？

可唔可以慢少少
想認真讀內容

呢隻要Q1 慢慢等

呢個速度會唔會好D?

好波，一張gif解釋低買高賣

Jason Leung
連登：Oh_Yea_Strong #257705

Facebook:
懶人包：篤爆佢炒黃6死口唔認 最後自己認返轉頭
詳情：成頁都係 (好柒...)

無左最重要嗰兩張相

唔知點解咁岩幾隻炒狗都有加JASON LEUNG個FB
真係唔知點解

將wm6夾係wm1 3 4中間完全係公開處決

下 邊差得過左上角同右上角個兩隻呀

mk6體型已經算好，大隻返d，係輸冇武裝
你睇吓mk2，瘦到成塊板咁

mk6靚過mk2好多
係少炮姐

右上角都還好 左上角就。。。。。。

條腰對上其實唔錯，但條腰同對腳瘦得濟搞隻wm6好怪

IRON PATRIOT MK1都未出場 呢隻先最撚肉酸

墜胸搞到好似駝背咁

300可取可能會入 高過300都不了

其實wm 5去咗邊

睇返原來重有騎劫狗
"有個fd同我講 佢早幾日放雷神單同stormbreaker 明明已經hold咗單俾其他人 但jason哥想加錢全要然後騎劫"

我都覺得外型唔差

係對腳detail位太少

黑警死全家

今日終於拎左rocket
開左黎睇 的確無嘩一聲既感覺
更加無好期待玩佢既感覺
不過成隻野叫做平平無常 可以接受

玩落都好玩既

可能係我第一次玩非人類hottoys 有d新鮮感

但對揸槍手真係好L鬆 成日跌槍

佢係咪未瞓醒

仲未有得拎

呢個就真係要PO佢個樣上黎笑下,下面900蚊可取唔要,有2個秒要張1700蚊大後期單,做假市做到咁撚樣

應該係以為700所以即搶

+700
欣賞佢有勇氣

我果隻唔係好鬆
反而我好期待扲浪人

我用風筒吹軟整實左 但過左陣又鬆返

我浪人版都未派 好在我有訂埋鷹眼版
可以玩住鷹眼先

可以display2個樣嘛

十級風暴星期大家準備好未?

買左副廠gg校服 點知藍色個件個拉鍊爛左
頭都痛埋

上年同前年都係7月第一個星期四，今年會唔會係2號呢

就2號開比你

有冇人試過買hot toys同副廠校服做對比，有冇咩唔同？size會有大細？

Btw 你買左幾錢？

究竟今年會有咩呢

應該星期四 五會開架啦

200尾好似買貴左

你邊到呀，我見到果啲都係包埋素體咁賣 ～600-700到

*邊到買

This

星期四準備

我之前喺馬雲訂120人仔

皆旺見佢好似最後一套 買左 校服加條褲

質素如何 因為都想入手

咁平

希望安全過到七.一

是咪MTOY嗰隻?
個素體垃圾到
我諗住用IRONGG個頭都係就咁LONG上去條頸到
撞一撞就跌
都唔知要用咩HOLD住
有啲後悔入手

但遲好多
記得出面周街都係我都未有

唔好買大隻素體 會著唔撚落

素體好耐之前淘返黎我都唔記得咩素體
唔計頭同校服 都係淘 本身諗住等ps4 gg真人頭
等左大半年都未有

岩岩是但劣影左

咁有冇好既gg素體介紹，原先想入Mtoys果隻，見到你咁講，有啲驚

有冇手足仲係入面 ？

有好quit喇

快

其實美隊搞咁耐點解仲未出
D23嗰時都係差個頭雕 姐
依家都隔咗咁多個月
有冇機會小改

唔明

嗰個係藍屍gp

傳說中跳左未出嘅vgm 42

開group 個陣唔係， 宜家亂9 咁踢手足

快啲

如果可以發埋光就正啦

發光就會冇左條腰

應該都係整uv反光多

都係嫁啦依家Hottoys 最興用既技術

都有好處嘅，唔洗換電同犧牲條腰可動，淨係個底座長插usb就得

望望黑豹既uv紋

頭先放左喺新post
重post次先

擺喺度無郁過都斷手
斷之前係屍企pose

今年應該靜過上年

仲邊有人搶
見過鬼仲唔怕黑？

其實點解會斷？

佢入面個可動位係靠一舊膠+粒長鑼絲做轉軸
佢斷喺舊膠度 可能係舊膠變脆左 承受唔住個重量就斷左
我隻46有擺過大動作pose 有爆過地
但係近排都只係屍站竟然咁都斷手

真玩家福音
Btw今年都唔方吸引得去邊

今年仲要戴埋口罩咁排
未入到場係出面都中暑訓底

老實講只祈求今年六寶唔好中首日

自己簡
你唔簡咪唔中

動漫6寶唔係自己簡

時間邊有得自己揀

4 6寶都冇得揀

記左4寶

4寶無咩？

都無所以可以授權人地幫自己買

咁中首日授權人幫你排

遲d㩒係咪會遲d?
上年六寶遲半粒幾鐘㩒
中最後個日夜晚

如果好似上年咁 我等佢開20樓算 屌唔住呀大佬

理論上係
但最大問題係唔知仲有幾多位丫嘛

點都係㩒左先
最多唔去

睇佢黃豆誠意啦
多個頭又係要逼住會場版

我自己咁睇
如果唔係自己訂頭兩三日
寧願減價收大後期單

真玩家唔驚 今年至少會小左班散炒先

而且今年都無電影
得BW,吸引力唔夠大

套BW都晤知幾時有得上

所以都要睇下出咩先 如果mk1當然狗衝啦

4寶有授權 6寶好似無我6寶都係請假去

4寶先無 6寶有

4 6寶都有授權

6寶有 利申試過

應該依個先岩46都有授權

大家都記到亂哂

真玩家聯盟

好多突然玩家未玩過就退曬坑，另外啲學炒小朋友應該怕怕唔再去，期望排少上年一半時間已經滿足

不過如果又係勁多人訂下年每隻減幾舊出售未嘗唔係好事

有啊，都有人現場拎住授權書同身分證副本企係龍頭叫人幫佢訂，俾返幾舊水tips

唔係改圖嚟咩

我估係出anti oct，應該唔會出doc oct咁搞笑

如果係Doc oct邊會有咁多人訂，冷門到冇得再冷門

我估如果係真應該係mk2配個八爪魚地台姐,上年都係show對翼

原來有得授權架 我淨係4寶叫人幫手
不過6寶如果自己玩既都唔好意思叫人幫手排
要排咁多個鐘

所以佢哋叫已經排梗就排到嘅代訂，唔係專登請人去排

doc oct成本一定好高
我就唔信佢會出

sinister six出晒做地台
sw果隻認唔到係咩角色

FAKE(人地FF)

4支蛇棍有幾高成本

Doc Oct都冷門？

HT不嬲少整奸角

係今日喇

應該呢4日出圖 星期五開訂

又燈

串到

又幾好笑

抵比人串，有啲柒頭亂壓價

呢個lo mimi我見Sun Ho定係Albert Chan d fd黎

-500現階段又真係誇張
成日9留言 搏有人上釣

晤怪得 物以類聚

轉個頭就 900 1000 放番出去

真係太早 不過有可能既
呢隻好評幾好 就算跌都應該唔會低過500

見過佢2200放左
應該想平入番

再放再入炒

我700左右就會入手
派多幾轉D單就出黎

低收高放
成功人士想回血

講真 你有可取單 你係咪原價走先
2200都係市價走姐

因住700都比人貼連登

有炒家負皮左我

放咗想要返嘅例子大有人在

呢d咁既垃圾講到自己咁有錢但係靠炒賣搵食

咪又係炒狗

好強嘅氣

其實大有人在千幾二千蚊盒玩具
有頭水賺左先 尾水再入 當幫補下都好正常

今日開始出圖 出到星期五就。。。

即刻幫你正皮返

陳生

點能樣 死利9

上年都係出LINK果日先出埋STAN LEE同TWO FACE

氣！！！

屌，唔記得不推

負評你

1001